[策略討論]係咪標題要加達哥先會有人肯推po討論下

你班仆街自己去熱門睇下有幾多個行動po
有好撚多人想知嘅得幾樣重點 去邊 幾點 將會做啲咩
唔好話畀我聽每個台都有熱門 好多會出嚟行街嘅人都係CD-ROM
佢地會上連登嚟睇有咩行動 連登連熱門都上唔到的話
唔好妄想有第三世界嘅人會幫你登報通知大家

我唔知你地有幾撚想瘋狂討論達哥
我剩係知道冇大台嘅行動從來都需要討論

行動po從來唔係冇 而係推極都推唔撚到上嚟
推po毛嘅存在大家都知 咁除咗等連仔做嘢之外
身為有ac嘅人係咪乜都做唔到呢？唔係！

你可以喺標題到打多幾粒關鍵字等人search都可以search到同一類嘅po

以下我copy返我個冇人討論嘅po

請用hash tag思考模式去起你個標題頭嗰幾粒字

1. 行動po應該盡量以 日期+地點為主
例如[727元朗戰線] 後面點打就隨鳩得你啦

2. 日鳩日都會有一堆突發 但你唔會知個突發係今日嘅突發
上個鐘嘅突發 定係上個星期嘅突發
加返個日期時間 就算舊咗都識skip丫
例如[1600/724突發]
就算冇確實件事發生嘅時間 起碼都以開po時間為準

3. 分類式嘅題
例如[文宣] [OO戰術討論] [策略討論] [OO整合]
其餘無關重要嘅 咪唔好分囉

個重點係 你整咗舊keyword出嚟 要search返相關po都會易好多
自己友要推返都可以搵到嚟推

前post:
[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

雖然呢個po都可能會一樣沉落去
但真係好想大家可以思考下喺叫連仔做嘢之前
自己可以做到啲咩嚟令行動清晰化

有用
光復香港 時代革命

呢啲行動po就梗係集中幾個討論啦，唔通阿豬阿狗 個個有idea自己個套就要人地推，咁我地咪好唔撚得閒

我意思係而家想搵返行動po嚟推都好難搵
你自己望下個熱門

明知道一堆一毛喺度帶風向都乜都唔做
由兩個幾星期前規律咁推連儂po
再不停開老解po po日日都有人開
冇人可以一一確認邊個係一毛邊個唔係
除咗等連仔解決
大家真係冇嘢可以做到？

自推

推po毛真係好撚多 唔搵方法阻止真係會唔撚掂